［火影］宇智波富岳vs宇智波鼬

宇智波富岳：

宇智波鼬：

鼬殺雙親：

鼬未殺雙親之前，富岳同鼬一樣有萬花筒寫輪眼，但富岳俾鼬殺之前無諗住反抗，係因為唔想鼬難做，定抑或係覺得自己實力已經俾唔上鼬？

夠唔夠做唔肯定 但照睇都幾肯定佢唔係因為咁而坐定定比佢殺

富嶽應該係計啱條數先公子獻頭

鼬本身戰力就好高
富嶽個政變計劃應該都考慮到要大仔參與先可能成事

但係鼬率先叛變
此消彼長
若此時執行家法，處決鼬等於自斷半臂
之後根本無力抗衡木葉
最後可能完全冚家剷

反而留兩個仔一命
只要血脈未斷，內輪一族仲有中興嘅機會

漫畫邊度有講佢老豆有萬華鏡

鼬真傳，好似係

仔大仔世界啦